[有片]樹大招瘋 睇得晒你贏

睇到好尷尬 邊間教會

0:30開始

內閣明明有10個人 個Page啲post連10個like都無

佢地自己都like唔落

突登既

DEM返個BEAT先

人地wifi條片成功左
呢班友就想抄人玩cult
又無水準無能力

屌，一到副歌已經頂唔順

有勇氣
推

屌你個字幕
coupon 都唔寫，寫q pon